原來娜璉都有心地善良既一面

照顧哭崩既隊友
唔反了

收皮啦樓豬

娜璉第一張算係少有影得唔錯

璉璉真係人美心善

支持

仲以為又係rm po

G

日本臭雞sana又扮哭博同情、博上新聞

臭貨

想入鏡only

我已經分唔到導9同邊9

屌fake我入嚟

分唔到係好正常嘅事

未BLOCK邊狗通常都垃圾黎